(紅二代，前體制內學者)蔡霞: 第一步把習挪下來，第二步改政制

垃撚圾 匪首集團內部矛盾扮到良心學者咁
遣返啦咁仲俾佢入境

你要攻擊敵人，但係連對方點諗你都唔知，仲諗住有得贏?
你點撚樣就真係垃撚圾

內部狗咬狗 唔關全球事

西藏問題唔關香港事，唔理
內蒙問題唔關香港事，唔理
台灣問題唔關香港事，唔理

原來外交政策等於讀心術，有內線就贏 收皮啦打手